點解冇人講poly 有大半hd下年都比人cut

係你地唔知定唔想講比返dse知

因為係伏係垃圾
不值一提
利申poly 垃圾hd grad

不嬲都cut緊

認真 ？ 求出處

咁又點呢
無人讀就最好 害人害物

Poly ugc degree 表示好撚開心
果班cc同我地share 同一張cert既垃圾狗都比人cut 埋

Btw poly info day今日仲呃緊人hd可以上返sf/ ugc 但由明年開始就唔厚在呢件事

自從有一堆hd唔經jupas變晒做hkcc開之後好多科都開唔成

年年都咁講

跟住年年呃一大堆人去讀

出返去啦cu仔

之前poly都出左新聞，每年cut幾科

年經黎

成日都話cut但cut唔哂

成個hd cut 唔係cut 位呀 留意下自已大學policy 啦

其實要cut啦
香港最多學生既大學
迫到仆街 campus又唔係大

True

咁樣係咪易明啲，我係指想cut哂所有科但又cut唔哂，唔駛衝出黎，而且我都走咗啦點解要留意

建築科 工程科都唔洗cut

係摺就快啦唔好再害人
叫嗰啲升唔到ugc嘅疊埋心水讀cc算

Agger

摺HD其實十幾年前已經開始，每年摺緊幾個hd。
例如HD ITEC，工程學院其中一個課程，原來2005年入學個班學生係最後一屆。

辣殺poly高清

執哂佢啦，咪出來害人
利申：hd grad, 升左ugc

你戇撚鳩
Bse 咪cut囉